前阿根廷領隊沙比拿逝世

14年世界盃

死左做鬼搵希古恩報仇啦

Rip

唔係好老咋喎..

搞乜